呢幾日我已經unfriend/unfollow晒無係fb/ig打卡睇子華既人

無打卡睇子華已經無資格自稱香港人

利申：fb/ig/twitter打晒卡

funny

😅